{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "유촌 참치마을"
    },
    "text": "京畿道城南市水仁盆唐線ソヒョン駅の近くにはマグロ専門店があります。 このマグロ専門店は建物の1階に位置し、看板を過ぎて地下に下りると食堂の入口があります。 この食堂はホールと個室で構成されており、楽に食事ができます。 ただ、ルームの防音が悪いので、大声で話すのは避けた方がいいです。 この食堂は良質のマグロを制限なく提供しており、マグロを食べている途中で足りなければ好きな部位におかわりし続けてくれる。 また、このレストランは昼休みのみ魚卵スープ、タラスープ、トビコ入りご飯セットなどのランチ特選メニューを販売しています。 ソヒョン近隣公園とドルマ公園がこの食堂の近くにあり、食後には簡単な散歩を楽しむこともできます。 ただし、このレストランはペットの出入りができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このマグロ専門店はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道城南市水仁盆唐線ソヒョン駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このマグロ専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は8時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "食堂はマグロ専門店の建物の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "食堂の入り口はどこにありますか？",
            "answer": "マグロ専門店の看板を過ぎて地下に下りると食堂の入口があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂では何を提供していますか？",
            "answer": "この食堂では良質のマグロを制限なく提供しています。"
        },
        {
            "question": "食堂の内装はどのようになっていますか？",
            "answer": "この食堂はホールと個室で構成されており、楽に食事ができます。"
        },
        {
            "question": "食堂の防音はどうですか？",
            "answer": "食堂の個室の防音はあまり良くないため、大声で話すのは避けた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではおかわりができますか？",
            "answer": "はい、マグロを食べている途中で足りなければ好きな部位におかわりできます。"
        },
        {
            "question": "この食堂のランチメニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂では昼休みのみ魚卵スープ、タラスープ、トビコ入りご飯セットなどのランチ特選メニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "食後に周辺で楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "食堂の近くにはソヒョン近隣公園とドルマ公園があり、食後に簡単な散歩を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではペットは入店できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この食堂ではペットの出入りはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 401
    }
}